{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036130?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 계림동 라이크호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約のお知らせでは連泊すると追加料金が発生する場合があり、平日と週末には料金が異なるように適用されます。 それぞれの客室は基準人数に応じて料金が決定され、パーティールームのような特殊客室は入室する人数を確認する必要があります。 もし基準人数を超えると、現場で追加料金が発生する可能性があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセル及び払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 すべての客室は禁煙で運営されており、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。 これにより発生する不利益は当社が責任を負いません。 各客室は1台駐車可能です。 入室時には様々な特典を受けることができ、業者の近くの空き地や公園に駐車することができます。 一部の客室にはスタイラーと空気清浄機が備えられており、ゲーム用の2台のPCとネットフリックスを利用できるサービスが提供されています。 全客室には65インチまたは75インチTVが設置されており、全客室にはウォッシュレットが設置されています。 コロナ安心防疫を実施しており、セスコ認証を受けました。 連泊すると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは連泊すると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "平日と週末の料金は異なりますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは平日と週末には料金が異なるように適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように決定されますか？",
            "answer": "それぞれの客室は基準人数に応じて料金が決定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は入室する人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室のような特殊な客室は入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "もし基準人数を超えると、現場で追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセル及び払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙で運営されており、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "各客室は1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "入室時には様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはスタイラーと空気清浄機が備えられており、ゲーム用の2台のPCとネットフリックスを利用できるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "全客室には65インチまたは75インチTVが設置されており、全客室にはウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "コロナ安心防疫対策は実施されていますか？",
            "answer": "コロナ安心防疫を実施しており、セスコ認証を受けました。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊すると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 623
    }
}